有無高人識電子..這是甚麼搞笑原理？發射上宇宙打爆太空船

有無高人識電子，
這是甚麼搞笑原理？睇極都吾明，戰鬥民族發射上宇宙打落太空船, 典解既！ (應該很快被删)